好掛住你

唔好諗啦

瞓覺啦 瞓咗咪唔掛囉

You are not alone

人地都唔掛住你

好掛住你

掛住人嘅正確方式係sd自拍

我明你 掛到瞓左都會突然醒 然後就唔會瞓得著

訓得勁差...已經食唔到訓唔到 瘦左幾個碼

我個女仔fd係咁
一掛住我就sd相
我又要sd番

咩玩法

唔係咁架咩

好少見互sd自拍

應該互sd波圖

我都係 已經連續3餐冇食喇

將所有思念揮霍晒佢

正

望都無望我一眼...賤過狗...

我之前班fd會互sd波 腳 背隻
而家呢個sd左俾佢，佢唔sd番俾我
淨係肯sd自拍 腳

佢有覆我wtsapp 但重覆同一句 我地唔會再一齊翻 我地做唔到男女朋友
明唔明我幾想死

我明 我真係明 個個話令自己忙，唔會諗起佢。到忙嗰陣，都係會諗起佢。睇佢Story...每日吃喝玩樂...係留低我地係原地..佢地一早已經走得好遠...

我淨係見d女仔fd成日facetime互cap圖po ig同sc互相恥笑

我地未試過喔

佢地專cap柒相係咁po, 勁搞笑

掛住我？

我啲好朋友唔會咁
我p相都會好認真p左佢先

冇，佢地太熟所以唔care
同埋係玩得好癲果d

可能我地唔係好熟
最多都係sd下裸照

wa diu
認真呢
咁都唔熟係咩事

我接受唔到人地公開我啲樣衰相
識十年以上嘅朋友都唔敢咁做

巴打分左手幾耐？我真係好想好想同翻佢一齊 我意氣用事 成日發佢脾氣 忘記左佢都係人 都會有忍無可忍嘅一日 我只係想佢緊張我所以先發脾氣 我冇心架 我會繼續愛佢

咁佢地po private ac既

1個月...度日如年，我好想自殺。

我都瘦左幾磅 本身仲瘦底

又係你 Hi

我都想 佢要我應承佢唔可以做傻事 但佢明唔明有幾辛苦

hi bro
我果個而家得到少少報應 但我都唔預可以一齊返

再見了

掛住又點 當你傻仔only

都冇人掛住你

你啱

掛住唔係一種努力
無論有幾掛都係無用㗎
乖啦 早d瞓

係啦人地都已經有另一個
死左佢算啦

用理智接受現實 係會好痛
痛完就沒事㗎啦

現實仲痛
好殘忍

屌
點解要咁對我

佢點對你

向我提分手之後就無再聯絡過 好痛

試下提升自己，凖備好下一次見佢
咁樣生活先有寄托

至理名言.. 講得好啱:(

多謝巴打 你講得啱

我係絲
Anyway 唔好喊啦 晚安

sorry多謝絲打

講到幾唔捨得幾掛住 最後已經搵左條仔日日陪佢

早
琴晚又夢見佢 走啦唔該 唔好再出現

你幾時上水

早晨...琴晚我已經完全訓唔到 諗到佢同條仔丟低我一個個畫面...

就係前日講左兩句
佢講既野唔覺得會傷害我
但我果刻仲要安慰佢 屌我好撚無用

你地有得溝通已經好好
我好想自殺啊巴打 我頂唔撚順啦

講既都係佢而家個心去左果度既男人既事
無野值得慶賀
巴打唔好死
你可以將份愛永遠埋藏心底
可以為佢茶飯不思
但唔可以為佢死 唔值得
死左無人煩佢就好似拔走條刺 佢仲開心
唔好死啊

咪係.. :(

我好驚

好掛住你...我可以點？

我都係啱啱分咗手一個月
一齊加油

你同佢點

今日仲忍唔住手痕問佢可唔可以一齊返
佢話已經無可能
夠鐘死心啦

我已經驚到唔夠膽Whatsapp...但我仲好愛佢

我都仲好愛佢
但我諗我未放低之前都唔會再搵佢了

變臉變得好快...早幾日仲好開心
同第二條仔一齊就扮唔識我...

答案都出埋 唔好多事啦 死心啦

死就死啦

我仲好掛住你

我都好掛住你

又過咗一日

醒左同訓左都係一種折磨...

我仲未死

今日的起心肝要重新振作

得閒開下post 啦清
報下平安

I know that feel bro 當你安排得自己好忙 到你休息嗰下一靜 就由心湧出黎 個心好痛好痛 喊又喊唔出 信我 雨過後一定會撐得過 你要加油呀

無左佢手機都玩少左

我仲喊得出 好似啱啱發生咁

講句老土啲既說話 時間會沖淡一切 或者去認識新既一個就會忘記對上嗰個 既然佢唔會返轉頭 何必為難自己停留係回憶裡面

人安好就得了

我都開始叫做放低 不過就繼續係愛佢
只係知佢唔會再返黎 就唔再將佢既野上心

我仲係一樣無變過

既然人死不能復生 系時候好好放低 將呢份回憶埋藏心底 重新上路喇 巴打

系時候重新上路，既然人都唔會再返黎 甘咪算數囉

無錯而家我都當佢死左一樣
佢久唔久講果d 鳩野 我唔會上心

慢慢黎喇清
絕望係會令人清醒既

我好掛住佢